少少建議都接受唔到就屌人冷氣軍師 學咩人講要民主？？？

對唔住 標題寫得比較偏激
講明先 我係非常尊重前線自己決定走定唔走
雖然依家極多五毛係度搞分化
但我深信有好多巴打係真心為左大家而提出唔同建議
好多都有理有據唔係鳩up既
有個比喻可能比較差 但上戰場打仗個陣 都一定唔係由前線士兵話事 因為當你上到場接受到既資訊 睇到既大局觀一定唔夠係後面既人多
其實我覺得係同樣道理黎
係屋企網絡穩定 tg 直播 收到既野一定係多過前線好多
如果講既野係言之成理 有根有據既 希望前線都會接受下唔同意見 唔係一黎就屌鳩人冷氣軍師先

覺得我係五毛 分化撚既人睇哂成篇野先 希望唔好睇完個標題就屌

最後 前線做咩都一定會尊重同支持 只係希望大家唔好見到有人叫人走就係咁屌先

光復香港 時代革命

組織行動唔需要民主，我哋要決心要行動力，你唔鐘意可以退出用腳投票

兄弟保護自身和同路人，大大班有事還拖

留咁耐係無必要

你咁講證明你係一個自私既人 根本冇擔心過前線義士安全 睇人去死唔叫停人？當人condom?

你咁講冇說服力 比d理據先服到人 就係太多人好似你咁 一句叫人走又唔比原因理據

其實有一班人係到分化緊連登
你諗下，前線嘅有時間同network 開post屌人叫人撤咩？
即係話屌人果班都係嘆緊冷氣。
咁為咩連登會有一大堆post叫人唔好開post叫人走？
正常唔係係前線，淨係係現場都唔係好上到網，咁你諗下嗰啲覆post嘅係咩人
你地諗下啦。

屌你老母都唔知你有冇睇過我寫咩 痴撚線

睇哂篇文先覆ok?

光復香港 時代革命

從來唔覺勇武有問題
但明顯有個伏你一路叫be water 一路踩入去就好有問題
係咁叫人衝個啲我寧願屌佢係鬼

咁你不如俾理據點解今日要留？
今日入元朗係擺姿態
話俾佢地知香港人唔驚你官警黑勾結
話俾人知香港人有自由想去邊就去邊
話俾元朗人知香港人與佢同行
姿態擺左，就要落台
你留為左啲咩？

團結齊上

支援前線

我篇文就係想人睇你呢d理據 唔係一黎就屌鳩你冷氣軍師 佢聽完覺得唔啱冇問題 唔好一黎就屌跟住廢撚事睇先

有道理

到底覆既有冇睇我講乜鳩架屌

請樓主舉幾個例子，邊d你認為接受到嘅po係會俾前線屌？

我想表達既重點係 根本依家一見到你叫人走 就開始屌鳩你冷氣軍師 出面大把po講哂地理因素 比哂地圖 根本依家個問題係意見唔同就即刻唔睇同屌 都冇諗過對方有冇道理 咁呢場仗點撚樣打落去

樓主知唔知咩叫民主？宜家ban你ip 唔俾你發表意見？

你諗下我比哂理據 真心提出我既意見 最後一句冷氣軍師收皮啦 就唔撚理 你覺得d真心為前線既人唔會灰心？

關民主乜事

Sor 只係為左引人入黎睇 但可能睇下我講咩

可以

係咪俾人屌中左係冷氣軍師所以嬲嬲豬

唔認同咪講點解 留d咁既垃圾留言有咩用先

咁你地玩曬佢啦咁有型!
咪撚再講武勇係矛和理非係盾
你地嘛一樣當和理非用完即棄

冷氣軍師嬲嬲豬

好低質既回覆 唔理你算 多謝幫手推post

推到多d人睇

Sorry 冷氣軍師不是和理非
和理非係現場班手足

出咗去撚有時間睇電話

係，不用理條柒頭，鬼到爆

咁你地以後都唔好再叫人聯署&眾籌啦
仲有，今日係冷氣撚，唔代表唔係上次的和理非甚到勇武

有冇人負評完講下點解

so many 分化L

但明顯有班真心膠跟埋鬧埋一份

咁你係呀，你咪一樣接受唔到人地批評

最大問題係班撚屌

一句話快d走就算

一係就話撒

分析都無句

冇人駁過我論點 點解唔可以理性d接受下人地意見先 唔好一黎就屌鳩人 唔啱聽咪算

其實Be water同唔撤有無矛盾？想知多啲 咁唔會講錯野

其實大家心知最後都要係要散

點解每次都要拖到最後

認清目標 一個都不能少 (包括人阿屌)

如水!

唔係你有資料比既建議就係啱
照你咁講 啲軍師咪次次都打贏？
現場突發因素咁大 黑警突然放彈開槍 放速龍
又或者突然撤退 有機會可以向前衝
你唔喺現場你點知？你既建議唔係最新最update
點解其他人一定要信你？
都係嗰句 落到場就前線決定

我冇比人屌過冷氣軍師 睇到有心人幫手但即刻比人屌 睇唔過眼姐 你可以屌阿 但睇完我既講法你比d理據講下點解仲屌先

即係你認左自己係冷氣軍師
有出過黎既根本唔會因為俾人叫做冷氣軍師而嬲

我上到但好慢 不過現場真係冇人上連登

由頭到尾都係話冇叫你一定去跟 但你肯聽下先唔係一黎就屌 真係咁難明？你最尾個句我一直都認同架喎

依家係一開出嚟十幾廿個post都係鳩嗌走走走走走係度製造資訊混亂累死人呀

咪係囉
所以冷氣軍師根本唔存在

另外想講
每個人獨立思考點會有人被軍師影響呢？

當然我係唔贊成連登投票建立大台

如果只係留一句叫人走既 我認同係唔撚洗理

放心，我認!
做得冷氣撚都預左俾人負皮到2046 嫁啦!
我認我為返工係公司偷偷上網俾人屌!
你滿意未？

所以我好希望班人有意見可以直接出去同前線講

如果你同意我後面嗰句既話
你個post根本無咩討論內容
你要講既嘢即係叫啲人「唔好屌一啲你唔同意既嘢」
但如果人地唔同意你講既嘢 屌你有咩問題？
簡單啲 你只不過介意人地屌你冷氣軍師依個名

Show Blocked User - 殘破身軀注滿熱血
完全封鎖

請大家合作

唔係前線士兵話事
但都係前線長官話事

邊撚度到總統/眾議院議員話事，佢地最多決定打邊個&戰略(如果總統真係有領軍能力,e.g.華盛頓)

戰術都係前線負責

講撚完，鐘意請同前線傾，唔好係度單方面指點，要雙方面溝通，可能冷氣軍情根本無足夠資料而做錯決定

我都有出
六點走咗

不過我都冇叫人走
因為成版都係已經

割割割, 你割我又割

我俾正評,
低我會支持現場決定,
因為網上風向好易變好易俾人洗

推

anyway 支持現場決定

睇到唔啱聽就連原因理據都唔理直接屌 先係我想講既野 我唔覺得咁樣做係好事

我唔係屌你 每個人有每個人作用
現場情況前線最清楚 交俾前線自己決定
和理非back up勇武
冷氣軍師做文宣 散佈消息 賽後檢討
討論現場點做冇意思 現場冇人上連登

冇例子好難討論

唔排除有人會直屌唔比原因 連登唔多唔少有依個文化
但你想認真討論既 問多啲人
啲人屌冷氣軍師既 都一定有佢地既理由

sorry,小弟也失言，原諒我的無禮

其實現場後排應該都會有人mon緊post
得閒mon post嘅人可以幫手將資訊傳上去
俾前線參考黎做決定

樓主冷氣開緊幾度？

所以咪話 你聽下意見 唔係叫你跟足 但多樣野考慮諗下下一步 有咩唔好

你係有意見有fact check
撚有人屌你咩

依家就係成班跟風撚見人屌就跟住屌喎

冷氣軍師點解要單方面作建議或指責？

而唔出街去同前線作雙向溝通

你真係on99 喎

垃圾，唔撚討論拿

點呀op, 回唔到呀？

九萬幾個post，九萬幾個意見。聽得邊果？

你道德撚黎？係咪係屋企就唔可以有心幫手先 係咪上前線先叫幫手？

前線都有人專睇live 架

冷靜，現階段唔好討論住

8964

收撚皮啦 出又唔撚出 淨係識9up 你話你俾有用資訊又唔撚同

咪撚用打杖煩比
手仗有分官階 我知落order條友既真實身份
冷氣軍師邊撚個我點知

最主要係太多人（冷氣軍師）發表意見時成日當前線啲人on9，又或者覺得眾人皆醉我獨醒咁，用高高在上好撚醒嘅語氣同文字話遊行/ 前線嘅人

佢地又唔諗下實際情況，例如現場身邊嘅人、裝備、前排心理，種種因素，又唔諗下前排勇武真係俾人入暴動知唔知坐幾多年？果刻個心理壓力係好撚大

鬼唔知人多衝撚晒入去可以滅村咩，有時真係要出去感受先知道現場環境；相反，如果善意地俾最新資訊大家一家無任歡迎

睇文啦

明知死地都要熱血逗留
叫散不散
匹夫之勇

有無聽過戰爭有軍師自己打前線，話前線自己決定打法？

希望大家學一課
拉撚晒無晒前線仲有無得繼續
自己衡量

姐係你唔知佢邊個 佢同你意見唔同但比到理據原因 唔係一句鳩up就完 你都唔理啦？我就係覺得咁做冇好處

咪就係連登次撚次都叫退
先搞到前線唔信連登繼而脫離群眾

你訓左幾耐？

今次真係有軍師打前線

陳繼平係其中一個

軍師係因為佢地以往顯示有謀略先坐到軍師個位
冷氣軍師既意見有咩指標性
有咩顯得要人信服？

係原因之一既 就係想大家見到你最尾既講法時候 可以考慮下 唔好跟埋風一齊係咪都屌左先

唔知你邊個
我撚知係咪差佬上黎帶風向
仲有打仗做得軍師係受過訓練
冷氣軍師有撚訓練過

冇叫你直接信服 你自己一定識判斷 唔係當你on9 但我唔明多樣資訊了解下 聽下有咩問題

所以最大問題在於軍師俾意見時嘅「態度」上

其實係咪三毛新招, 打算分化和理非同勇武?
今日好多呢啲po, 好古怪, 係出面食緊催淚彈仲上到連登出po.

咁撚易帶到風向 你當前線弱智既？

我係分化撚我全家不得好死

be water don't be ice

班勇武唔會明彊化的動作係好易對付

on9，比晒理據講班冷氣軍師咪又係一句三毛了事
你被人屌之前望下自己做軍師比啲建議有無理據至得嫁

黎黎去去都係聽到咩為民意，中計，破壞個運動，呢啲唔叫理據囉

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

前線勇武好撚醒 比資訊同意見佢地自己判斷就得

我只係諗緊有冇三毛扮勇武出po鬧和理非/冷氣軍師。
然後咪有和理非忍唔住出po反擊。
從而引起罵戰。分化成功。

兄弟爬山

行動同戰術策略係分開既

前線義士決定採唔採用

一直都咁講

成個運動係自己決定別強求其他要跟，無大台，五大訴求，無必要爭拗

現場其實唔係好睇到連登

唔緊要 有用既資訊傳到咪傳 到前線手可以參考

DLLM
只係識叫人諗下前線衝嘅人
有無諗下後面次次有出嚟嗰班和理非
仲有班記者同議員

今次你哋死守唔走
仲話要叫消防員
你哋有無諗過死守只會令更多人受傷受

7月好多事為咗對付警察而打
反送中未撤
獨立調查委員會未成立
之前拉嘅義士未釋放

大家係咪忘記晒

今日死守唔走，仲扔野
你認為有錢嗰班商會仲撐唔撐你哋
如果唔係721 元朗單野
你哋認為班有錢佬會出聲咩
今日反而有更多人支持返警察

唔理啱唔啱聽 希望大家睇左先

每次遊行之前麻煩同我推一推俾人睇，一個727發現但係一直都有既現象